Netherlands is known for having more bicycles than people
Ans: True
Iceland is the only country in the world that has no mosquitoes
Ans: True
Over 80% of Australia's animals are unique to the continent, including kangaroos, koalas, and platypuses.
Ans: True
Paris is the capital of France
Ans: True
Tokyo is the capital of Japan
Ans: True
New York is the capital of the United States
Ans: False
The capital of Japan is Seoul
Ans: False
The capial of malaysia is Johor Bahru
Ans: False
Sydney is the capital of Australia
Ans: False
